北區好鄰舍：毒品調查科跟進！！

今日下午兩時半，十位隸屬毒品調查科—財富調查組的警員手持搜查令到本會觀塘聚會點，要求聯絡本會堂主任及公司董事以帶返警署協助調查。警方現正搜查物品，預備帶走部份信件。
未確定警方接下來會否到粉嶺聚會點進行搜查。

請為教會禱告。

Around 1430 today, 10 police officers from Financial Investigation, Narcotics Bureau reached our gathering point at Kwun Tong with a search warrant, and they are now carrying out investigation at our entity and prepare to obtain documents, at the same time requesting contact of church pastor and directors of the church company to assist the investigation.
It is not yet confirmed whether they will conduct further investigation at our Fanling church shortly.

Please pray for us.

屈教會藏毒....

又係哮喘藥 ，偉哥？
諗左成晚終於諗到藉口？！

呢個真係我地識嘅香港....?

財富調查組係under 毒品狗

黑社會嗰的又唔凍結戶口，死黑警

愛國愛港個D唔駛

上次壹傳媒炒股單嘢都係毒品調查科做⋯⋯啲狗特鳩登

推俾多d人知呀

上海仔

咁都諗到,好撚野

重點係財富調查組
應該又一單洗黑錢case

輕鬆 總之唔係政治打壓

宗教是人民的鴉片

岩岩醒？
你凍結核黑社會acc咁邊個捐錢比佢地？
冇人捐錢點買冰

沒事兒 沒事兒

定性教會為非法組織

Cls 公司

北區教會有幫助無家者短期住宿

搵幾個人混入去都唔出奇

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

個架構麒麟怪，好似洗黑錢淨係會用嚟買毒品咁

又屈